이거 올려. 이것도. 
 완전 살얼음판인데요. 여기저기 팀들 난리났어요.
신임검사에 대한 정보있어?
저도 모르죠.
한번 알아봐. 정보망 총동원해서.
예. 보통 아니겠는데요. 첨부터 쎄게 나오는거 보면 어디서 무지하게 달구다 온거 같습니다.  이걸 언제 다 합니까?
하는데까지 해봐야지.  수상경찰서 김이상 경감입니다.
 안녕하세요. 기억하시죠? 노트북.
예. 노트북 기억합니다.
지금 만나죠.
죄송합니다만 오늘은 너무 바빠서 안되겠는데요. 계좌번호 알려주시면 바로 송금해 드리겠습니다.
일단 만나서 얘기해죠. 바로앞 카페에서 기다리겠습니다.
